究竟我係咪濕氣重

呢幾個月訓極都唔夠
長期都冇精冇神咁
頭又好似有野lun住咁 由期係額頭兩側 好唔清爽
喉嚨又kepp住有痰 又柯爛屎
睇過中醫 食過中藥都冇乜效
以為過左潮濕天氣會好啲 但都係咁
究竟我係咪濕重
有冇中醫巴打幫幫手

係，睇過第二個中醫啦

證明你個中醫垃圾

多做運動 好過睇醫生

搵師父睇下好啲，可能有野跟住你

拔罐

唔撚係掛

做吓運動

訓攪訓醒有無好似想起身，但個身好似好重咁？

有頭重 難起身

係咪要做啲會出身大汗既運動先有用
我有打羽毛球

試下買依個夜晚沖完涼訓攪貼腳底

我之前做隧道都係濕重，貼佐1星期無咩問題

叫你老母煲d粉葛呀 或者冬瓜過你飲啦

Thx 今晚試下

聽人話食辣野會有助袪濕
有人話會更濕
咁到底食辣野有冇效

夜晚唔夠瞓，又加上可能壓力大，同埋風邪入侵。

食野太過刺激並唔係好事

食辣好易熱氣
四川人先係咁食

可以試下炒熟薏仁煲冬瓜或煲粥食
切薑片沖紅茶飲都有效

基因差姐 無乜野 係短命啲姐最多

Keep住日日會出大汗
唔洗耐
但一定要日日出

個人就跑步or hiit

樓上都有巴打提到
1.唔夠訓 2.壓力大 3.風邪
我個人都覺得離唔開呢三樣
暫時你描述嘅都係脾虛濕困
唔排除感冒未清

做下運動會好好多架

傻閪好返未